10月1日 香港大逃殺日

要建立黑警成魔記念日，要成為香港嘅歷史！
無恥之極嘅魔警！現在這個仇報不了，他朝必定奉陪！

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！